無父幹底下點先買到 君臨天下/天璽

依兩棟野

講緊樓價普遍係6000萬up

無父幹既 係咪無乜可能買得起？

就算專業人士都係咁話

真係得番 03年開始炒樓既人先有機會掂下

又或者屎忽撞棍寫到隻好hit既apps先得

就算中六合彩，除左獨中 過大節金多寶

中普通版六合彩頭獎都要中10次左右先得

靠自己
一齊訓天橋底

轉生

每個月儲一萬，都係儲500年咋嘛，都負擔得到ok啦

阿爾克馬爾

柒左睇錯時間
十世孫都買唔起

母被幹

二轉

重練

等今年大時代炒返幾轉, 然後等三四年後樓價大跌, 就可買入.

無父幹咪靠自己，咁都仲要問
專業人士唔得咪自己搞下生意

利申 咩鳩都無

我是不是要笑

等幾十年變舊樓

屌 我真係寫咗隻好hit既app

不過都係買唔起

巴打講緊個到係咪同我上中原睇個棟唔同，我見到最平千九萬既

Btw, 我覺得搵快錢住到君臨既機會係零，普通打工仔都住到，咁做生意既，律師，醫生住邊

講到搞生意係咁意就搵到60m咁

Allin700

早幾個月買中恆大輪既話

儲第一個一百萬 買債券+reits 做2.5倍槓 揀隻8%息債做
銀行息當佢2.15% pa
息差：（8%-2.15%/2）= 5.85% 槓完有 14.65%

30萬reits 0槓 buffer = 21萬
70萬債 2.5槓 每半年收14.65%息 = 10.25萬
收6次息就到期 姐係收左60萬 回報率有190%

每年收20.5萬 拎哂去reits 做buffer 再收reits息

3年後到期拎番債券本金加少少去買第二張3年期債券

Buffer會愈黎愈大 而reits息愈黎愈多 下一張債就可以由入門級70-80萬 買番正常債券20萬美金大約150萬既債券

Reits buffer做大左 自然去槓桿

娶個有錢老婆

母幹

攞個西出嚟當八達通嘟

5000$都做到政協啦

銀行PA 一年息計, 債券每半年派一次息
所以息差係(8% - 2.15%/2) = 5.85% 因為你係用緊70萬槓緊2.5倍 (實際又未必係咁既因為債券必定係齊頭既, 假設住先啦) 姐係70萬借緊175萬既錢去買債券.
收息係收緊175萬*5.85% 計番你自己個本 自然就係2.5*5.85% = 14.65%

勉強買到又點？都唔會自住，你買到，爽既係你後袋

8% - 2.15%/2 點等於5.85%

點解要買呢兩個位

SOR9 手機個計數機唔識先乘除後加減. 姐係再多啲囉.

先乘後加？

YES 我計錯左. 但個概念係咁啦. 息口應該再高啲.

當然你可以淆青少少搵隻6%既黎做.唔做8%

債券其實我唔太熟
就係加息週期，只要唔default的話，風險係來自息差收窄同債價下跌有可能被call loan
持有直債的話，只要持有去到到期日收回本金，中間任佢亂咁舞都冇問題

ptgf

賣咸碟

寶福山都買唔起啦，仲君臨天下

重新投胎

利申係個到做過幾個月野
見住班二世祖日日食一車model級靚女

加息週期佢會收窄你個息差. 但會唔會加到5% ? 當然因為佢收窄左之後你個債價就會下跌 佢CALL LOAN你講得無錯 所以先要REITS做防守做個BUFFER去補倉 如果淆底 覺得前途唔明朗就唔好做咁高槓, 做2倍做1.8倍我諗都無問題

重點係3年係短債受加息影響會再低少少, 3年內會唔會大幅加息呢啲又係投資者自己要諗.

最後你問直債到期日收回本金係100%既 因為債券接近到期日個債價會TEND TO ORIGINAL PAR. 如果收左最後一次息或者個債價夠高 你放出去之後係等同早左收息同本金既話 咁就財息兼收喇

你做2倍槓怕比人CALL LOAN , 你收債息係用黎投放番落去REITS度 本身REITS個未動用BUFFER有21萬, 你每投入10萬就可將個BUFFER 提高7萬 同時你又收多10萬REITS既息

賣屎忽咪得囉

你個屎忽值六千幾萬？

2000-3000千萬買啦到屌 6000萬

跟kc哥 日日斬狗會

starman 果隻玩法?

exact7ly

天生賭神

跳灰波

等大亞灣核爆

走幾轉巴西都買唔到

果邊啲地產佬會唔會心理不平衡

你唔係買天台個幾層中價應該係20-30m,邊會60m

呢度講既REITS BUFFER係咩意思

我諗係俾人call個陣拎黎頂住

唔好ff咁多

債券你玩槓桿 所以債價升跌會令你有機會要補倉 補番個保證金 而reits就按到最多21萬出黎補你個倉 （按7成）

當你個buffer有70萬
咁其實你雖然債券有2倍槓 但你buffer+你債本女根本等於一張債券 所以息就照收 自然去槓桿

Yes

Interactive brokers 可以

要同一間銀行做到哂買reits + bond 先可以做到portfolio margin

香港有好多星球醫生或者月球醫生，意思就係每個星期或者一個月都會有過百萬落袋，同埋啲樓價唔係屬於正常市場價格係比啲大陸人走資

陳振聰表示冇難度

我諗而家派高息既債唔平, 呢個組合未必真係咁多肉食....

入場費10萬美金 5-6%
20萬美金就正常做到8%以上

年回報有10-12% 抵做
因為仲有reits收息

無平債架巴打

求請教，上網望過下BofA US high yield CCC係8%
而CCC既 default rate 係26%

好高風險wo 似

This maze isn't meant for you

搵幾個死士就搞掂啦 每幾個月炸九龍站一次 個到搵鬼住？

Reits 槓無咩用 息太少 同你買樓收租有咩分別

8%債

做3年公司短債 至少bbb以上先係投資級別 息口大約5-8% 夠哂 唔好做盡槓 盡量揀可以做80%按 或者最少做到60% 你只做50% 2倍 間公司要有擔保人

同幢樓鬥長命
等佢變60年樓齡 仲唔大劈價？

嫌少？
通漲4% 你連槓有12%

經濟學黎講係岩既 但豪宅唔包
你到依家住到李+x第一棟豪宅未？

孖REITS咪重高風險

巴打, 你講既息率係票面?

你同呢啲傻仔解釋無用，講野唔經大腦

岩 因為reits同股票一樣唔保本
債券到期會比番本金你 同埋債息唔變 變只係銀行
你要做既野係持債期間用reit補倉 唔好call loan就得

就算間公司執柒 你持債係優先債權人 佢擔保人要比番錢你 就算兩間都執柒 政府會變賣佢資產比番錢你 歷史中好似係拎得番85%本金 （未計之前食既息）

如果李+x係獨立屋 我諗都容易維修
跌唔到價
但摩天大廈去到60年都甩皮甩骨架啦
啲人寧願拆左堆舊樓 都唔維修

Yes
銀行借貸息會跟加息
可以做利率掉期

四十歲以上 經濟起飛帶動 投資幾何級數跳
有唔小連英文都唔識既老細級 做sales 出身 做老細 投資返黎買果度 君臨天下

做倫敦金昆狗

我讀建築相關學科架
現代起樓方式同材料已經唔係佐敦唐樓年代
豪宅講緊咁高 佢有好高強度既材料再加上接合技術等等 唔再50年喇 起碼都70 80十年唔計維修

如果你用以前技術起咁高 死左了

慘
淨係買得起阿公年代嘅唐樓豪宅

當年all in bitcoin的話就有

都見好多醫生住
不過佢地應該一早買落

呢個巴打 我都有諗過 跟呢種玩法
但你有無實際操作過？
玩左幾耐？
直債最少100000usd ?
可唔可以 細d
因為得一球野 唔想放晒落 同一債入面
想分幾隻

首先你要有一百萬

帶2舊水過大海買大細，連過18關
上車不是夢

好

IB買斬債的話孳息率同買一條直債差幾遠
用10k以上買債先有肉食

識朋友（唔係朋友既朋友）住公屋大，而家40幾有2間上市公司，十億以上身家。但讀書好撚叻，狀元級數，老細所以睇得起佢，之後自己再搞公司

做ptgf

攞債息swap

其實唔難
但 有一百萬 既時候
你發現都做唔到好多野
所以先想 滾雪球

雖然話 the first 100000 is a bitch
但 點上一千萬
仲未諗到

認真想問

君臨天下邊到有間間係6千萬

早排睇地産網成交都係2,3千萬....

撚係半年100k 一年呀?!
隻8%bond 半年派息 唔係半年派8%
如果半年派8% annualised都成16% 收唔收到本金都成問題

同埋銀行/broker lending rate可以做到2.15%? 我用緊呢間平息都成6% 按層樓去做應該有機?

呢個玩法以前有間hedge fund玩 玩到好賺錢但最後執柒左 你可以manage得好個margin risk, cash flow risk
但一有black swan 個市會support唔到呢種玩法 都係果句 贏粒糖 輸間廠

30萬*5%=1500
175萬*8%=140,000
-105萬*2.15%=-22,575
（1,500+140,000- 22575）/(30+70) = ~ 12%

果個彩豐行老細好似住天璽

個levered percentage無問題 但收錢果度佢每年 每半年分唔清

人地做hedge fund 個buffer唔係拎reits

其實呢個玩法同 樓+股無分別
不過股無得做槓桿 而且無人full pay樓

Reits同樓個波幅性低 同埋長遠黎講都係穩健

有好多方法做防守性投資

買直債啦 咪鬼斬債
10k usd只係入門債 好少選擇

葉繼歡都買唔起

葉繼歡匿藏兩年後，1991年6月9日，觀塘物華街發生連環金行劫案。懷疑以葉繼歡為首的5名兇悍匪徒，分持四支AK47自動步槍及多支手槍，身著防彈衣，有計劃及有組織地先在香港島銅鑼灣劫持一輛客貨車及人質，駛過觀塘物華街，連環搶劫一列5間珠寶金行，且與到場圍捕警員發生激烈槍戰，雙方駁火逾40槍，搶匪逃逸。事後清點，共計遭搶總值1,000萬元的金飾。

葉繼歡再次被捕之後，並沒有就此劫案被控告任何罪名。
1993年1月6日中午，彌敦道謝瑞麟金行遇劫，賊人與警察駁火12槍，再搶得市值逾300萬元之金飾

3日後，8名持兩支AK47自動步槍和多支手槍的賊人打劫大埔道兩間金行，共搶得700多萬元之金飾

最近兩單賣出記錄:

19/05/17 3 52 F 售 $2,800 萬 1,058 1,379 $26,465 $20,305 11/09/09 $2,101萬 +33.27%
13/04/17 2 42 D 售 $2,900 萬 1,054 1,386 $27,514 $20,924 08/09/09 $2,083萬 +39.22%

依家US bbb 係4%到 ccc先做到>6%，16%個d 係junk 中之junk

同埋樓上講左，做2倍都要借70萬，息起馬都5%，重有無返咁上下人工都唔會借咁多比你

重有assume 左隻reit 唔郁

個strategy 無protect到 downside risk
有機會total loss

已經終極防守 你張債券係保本asset 絕對可以借50%
唔得咪40% 槓細啲姐
6-8% bbb以上真係無？

Reits唔係唔郁 同bond一樣 要識揀

從來都無話無風險
你儲錢都有風險

IB借100K美金以內，rate 2.41%，多過100K再平D
私人銀行果D就唔好講啦

Investment grade仲可以有6-7%既
但要再"奄尖"d 玩埋currency risk
姐係你可以睇下Chinese comp既USD bond 岩岩買地間海x都有6%
但都係果對 return高=risk高

問銀行借可以做到2.15% 嘛?

息差有4% 都有肉食

私人銀行1.5
Ib可能2.5左近？

中一果陣有個同學住君臨天下
有幸去過一次

上面有巴打講左2.4x

由魏宋南北朝開始儲起

阿爺有個單位，04年買入，1600萬，不過個時佢賣左楊屋道個鋪位黎買

而家個單位係升值，但都唔夠鋪位既一半
人地個鋪而家租約已經20-30萬

1600 萬買到紅磡海逸 千幾尺

04年1600萬應該可以掃到15-16個淘大(?)...渣到而家應該有5個開, 每月都收到20零萬租....

Full pay唔建議

想發達一定要玩槓桿

04年按揭唔知難唔難做,果時息口都高, 收租都未必COVER到喎...

04年玩工廈依家都發撚哂達

成日見大陸妹開淘寶賣衫一個月都賺幾百萬

講真，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

6千萬？
25000尺咋喎

20m 買到啦 一個醫生儲十年最少儲到1千萬首期

潮文召喚

私人 有料既 唔駛十年

公立就未必得

佢Bench mark + 2.5%
點計到2.4x%

同埋要買d好嘅債，好多時都要PI身分，放低8球野先啦

樓主根本無查資料就9 up 6千萬

6千萬買赤柱house啦，富豪海灣

中環個 d 一個月都一百萬

上大陸賣av

中環上環果邊 做醫療最賺其實係醫學美容 20分鐘treatment閒閒地收幾千 點止月球

每半年收14.65%，姐係隻債未槓之前有16% yield...
巴打邊度搵到16% ytm既正常債比小弟開下眼界

咁即係我有 100000usd問IB借一倍
買一條直債 假設 ytm 6% 息 2%
(2x6-2) /2 = 10%
一年 可收10000usd ???

有無人實際操作過？？？

做ptgf塊西要比人屌幾多次先買到

屌到合唔埋條腿都未必夠

無人叫你收400 /Q ma

人地係數學奇才
要笑就笑我地自己唔識計呢條數

1. Ib 借十皮美金要2.5厘

2. Investment grade 依家一般得4厘，短債更低 BofA US corp bond 3-5 yr index 得2.5厘，junk bond 可以係6-8厘起跳，但 default rate 係二十幾%

3. Leverage 直債無protection，根據investment grade 既 duration 係>7，每升1%利率會令bond price 跌7%，姐係升3.5%你就會俾人call margin(雖然機會好細)

如果隻短債係有5%你又預測唔會出現2015年尾個d 跌市既，係work 既。

* 依家005收率有6%

果d樓都唔係預比普通人買

早排同舊老細食飯，佢今年賣左大量物業來開個瑞士銀行戶口，好似話要成億港紙就可以有個保証回報不低於 6%。
睇佢講等返一年半載如果穩定既就再賣其他物業放左一兩億落去。
本多終勝

其實入私行最屈機係佢可以借低息貸款同特高融資率....
聽講可以做到1.5%

同埋唔駛要1球美金
你拎存款證就得 半球都開到

你唔識投資唔識財務計算 你去到邊都係咁失敗

如果你有錢 香港有咩咁差？

去問下啲有錢佬，香港都不知幾好住